★國泰港龍空姐被非禮 警拘膳食供應商男員工

赤鱲角香港國際機場發生非禮案，今日(1日)中午12時許，一名34歲的國泰港龍航空空姐，在飛往南京的KA810航班上做起飛前準備工作。期間，一名航空膳食供應商的男員工走過其身旁，空姐聲稱身體遭人觸碰，但男職員否認，空姐遂報警求助。

警方接報到場，經初步調查後，以涉嫌非禮拘捕該名姓洪(25歲)男子，案件交由機場警區刑事調查隊跟進。東網正向國泰港龍航空查詢事件。

metoo屈錢？

聲稱就拉得

空姐係咪覺得自己特別靚特別吸引，人人都想非禮佢地

應該加強誹謗罪罰責。

姓洪25歲幾多人中槍

又話三次

嘩屌條閪中女擺明老屈

其實係你地眼中女人係唔撚係永遠都不被尊重 個個都企晒係道德高地 鬼唔撚望你地老母比人強奸 睇下你到時仲講唔講得出？

男既可唔可以告番佢非禮

飛機條走廊咁窄，可以點避
你話佢係度un幾下就話啫

你班廚房仔唔好hi到我

一名34歲的國泰港龍航空空姐

34，醜

你地話女人中意屈人
你地班連登仔咪又係屈緊人

好多女性朋友做左空姐之後都變

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空，其全資附屬公司國泰港龍

無左呢句？

34歲

連登仔應該去任摸女人 反正摸完冇手尾冇證據 只要冇出精做證據就係屈你 道理係自己度 不要暗戀 去強姦

返工 =

唔係 係叫出翻本性

個記者可能已經炒咗

唔係 只係班中年港女有太多老屈例子 都唔係咩新鮮事 屈完沒後果 叫廣大市民日後仲點信？ ＃metoo #麗瑤

港女最崇洋

見歐美係咁咪照跟

老飛雞 咁老仲搵唔到人埋單就想屈人$

機師嘅話求佢un多幾嘢啦

呂麗瑤唔識？ 邊個屈邊個？

問題係港女好似唔知 歐美女權運動點解會失敗 講都講到口臭
＃百名法國女影星反metoo
＃賽車女反女權[bou
＃Emma Watson反花花公子物化女性 被女權反身體自主
＃女權話父權係伊斯蘭教叫文化多元

feminist 又贏metoo繼續

哇屌你老母做野經過可能掂到都metoo

洗撚掂到咩，行過已經係非禮
望到條八婆已經係視姦

除非你有錢靚仔

#metoo

港女或成最大贏家

#metoo

惡撚到呢
34歲老姑婆
行過唔小心咁就畀人老屈
女權撚真係麻煩

做機場

香港應該要推廣 “俾人屈就要用盡方法報仇“ 的想法，咁樣大家都唔會亂黎

之後條窺淫罪過左 唔使身體接觸都入到罪

34歲先淫

靚仔咪flirt下
毒L就非禮

連登仔個個係現場睇住

仲唔係空姐屈人

未經同意下為了性的目的而對另一人進行觀察

唔衰非禮咪衰歧視

其實如果証實左條仔冇事可唔可以告番條仆街空姐？

唔係唔信，不過見到個臭雞職業
可信度- 50%

環保撚後又一傑作：#metoo

如果阿洪生係機師會點?

上次地鐵個單話下體掂到

周圍大把cctv 好快水落石出

除非有人見到/事主口供有錯誤

Lm炒車
相都無張點知唔係

之前個空姐fd都有講過走廊太窄有時無可避免會有少少身體接觸
但佢地都係話除非對方好故意摸到先會考慮報警
同埋間中都有客扮哂嘢咁掂到手
佢話多數好刻意地縮手當比個警告個客
報得警應該都幾過份吓

以後改例上好曬餐先放crew入 大家慢慢delay

話你下體頂到佢
其實任佢up

你試下果個係鬼佬 即刻無事發生過

男人全部都係潛在性罪犯
就算被人屈男人都係扺死
唔係得咁多男人非禮強姦做衰男人個朵
邊個咁得閒老屈你

25非禮34

根本連登仔就係assume左條女係屈人非禮 連登仔成日屌人地咩女權主義 但其實心底裏男權到仆街 最好班女人比人摸完咪撚出聲

將來女朋友比人非禮都唔敢出聲
驚比人放上連登話老屈
不過連登仔都係唔會有女朋友
冇呢個問題

我地話係就係，唔駛證據，根本班女人就係雞係公廁
你公開得男方姓氏即係未審先判啦，咁我地智商300既連登仔未審先判有咩問題?
同埋唔駛屈我地咩溝唔到女先怨，我地個個中上樣，日日開POST問人幾個大波靚女揀邊個好，唔會無女
各位未成年讀緊書既連登仔睇完記得學再廣傳

性罪行無需佐證

請求中出十次丶三穴齊發

其實會唔會係所有男職員都當佢女神咁拜,唯獨呢個姓洪既唔so佢,所以個空姐懷恨在心,屈佢非禮?
就好似天龍八部入面副幫主個老婆咁屈喬峰。

依加明頂鳩你呀 臭雞

有部份咁諗唔出奇
個個都咁諗

其實一個cctv 就知，到時睇邊面抄車，我支持男權，機上面咁多cctv 唔會咁on9去非禮你，仲要係同事

啲人成日話上連登多會教壞小學雞我都唔信 但一睇你個comment就知小學雞既智商又一次突破下限

空嬸屈鳩人下嘩？

點解屈你唔屈第二個？

依你既論據去講 姐係所有飛機上同事之間既非禮都唔成立 師兄你做法官就真係仆街啦

所以話地鐵個d應該要整女性車卡， 用黎保護男性

係囉其實有CCTV裝左就得，警察番睇CCTV都晒氣，有裝就=無罪啦
你睇大陸咁多天眼咪世界和平囉，同埋同事邊會非禮番同事!!!
最後唔駛等咩炒唔炒車啦，睇我地上面D COMMENT就知我地一定啱所以先未審先判啦

個男都證唔證明唔到自己無做過先
證明唔到就要睇事主口供有無錯，都唔知點解一黎就話人屈

1,如果上連登係小學雞,咁你又係乜?
2,我提出假設關你撚事,你咁撚想做女權撚就番屋企幫你老母舐乾淨個閪啦,連登好撚危險嫁!

因為個男唔係靚仔

你講埋啲野咁撚on9 咁不如你返屋企叫你老母幫你含乾淨啦 你咁撚反對女權主義 應該吊起你老母再中出返十獲八獲等佢生個細佬比你 你班on9個個當撚正係現場 憑乜嘢空姐就要比你話係雞 噢我知道了 因為你地係現實生活都係又柒又毒溝唔到女 只可以間中對住av打飛機嘅可憐蟲 有無諗過比人非禮既人 自己要suffer 呢啲嘢係會點 無 因為你地全部都只會用個口黎係度打飛機 事實上如果發生係你身邊既人 你都只會唔撚夠膽出聲 或者想息事寧人

連登會教壞小學雞等如上連登全部都係小學雞? 簡單邏輯都攪唔清楚屌你仲唔認自己係小學雞?
上連登就一定要認同你地圍威喂既on9諗法?

岩呀 因為當機會尼到
獸性都出尼

基本上大部份女性都係咁諗

好波
屌到個柒頭皮應一應

咁夠好多女亂咁屈人啦

係咪女性天生有誣衊男人嘅本能呀

事實上又眞係好多

咁夠有支那人好有禮貌 唔打尖 唔隨地大小便啦

但你見到黃種人不禮貌
一樣assume佢係中国人

有人攪我條女我搵人打鑊佢啦

點解得女有非禮
男冇非禮
男報警話比女非禮得唔得

唔係話幫邊個
不過凡事總有第一次

事實上大6多咗天眼

眞係少好多搶劫

已正皮

其實係

香港男人賤過地底泥 有理無理 D女人整個慘樣出黎話比人摸 轉個頭報驚 個男嘅比人拉返去慢慢審 講咩都唔會有人信 跟手D個人資料比人擺哂上網留哂底 轉工過唔到Background Check, 分分鍾良民證都攞唔到 正苦工做唔到 成世就咁玩完
女人呢？有事無事報警先 反正告唔入又無損失 幾時會有立法建議女性誣告比人非禮會有法律責任？

✋😑🤚

34歲既老女人 哪兒來的自信

女權

講真如果唔係用手非禮，你行過跳起小小個pat 頂到小小條囡囡個pat 都可以入罪

女人講一句 無論男有冇做過已經一身蟻
就係太多你依啲人未審先判
咁metoo 比人屈果幾個有冇比人尊重過？有冇過機會人？

屌你老母！依家強姦同非禮係同level 嘅嘢㴝？
你同其他人有身體接觸就係其他人強姦緊你？
痴撚線。

要屌嘅，有哂證據先屌。

次次一講親啲港女不是

總有啲人會出嚟屈人係毒現實媾唔到囡

挽下手講嗰個自己都係a0

唔好抄車，新聞上無字眼用手,背脊都可以非禮人呀,support 女權

幫機師含撚就得

唔認同人地諗法就話人係小學雞,究竟邊個先係小學雞?
唔認同人地諗法就話人on9,究竟邊個先係on9?
香港呢一刻都仲係可以暢所欲言既地方,我講野要得你同意?你以為自己係邊撚個?
人貴自知,你都係番屋企舐乾淨你老母個臭閪啦,再唔舐發臭你個女權撚會好心痛嫁。

網上GENTLEMEN

如果個男子即刻同時報稱被空姐非禮，警察會唔會拉埋個空姐？
答案係唔會。所以做男人慘過食屎。有無女權出嚟講兩句？

好似大陸法咁，被告要自己證明無罪先無罪，搵唔到=有罪

鬼唔望佢成個家族嘅男人都畀人話非禮
佢以後每個男朋友每個老公都要去做監躉
睇下佢到時仲講唔講得出

如果比人拉果位你係個仔, 事情只係女同事睇你個仔唔順眼, 又甚麼至乎只係錯覺以為掂到, 咁你個仔係咪抵拉?

屌你小學雞唔係諗法唔同而係你既留言特別on9

冇人話唔比你發言 但係討論區發表意見預左比人comment 頂唔順咪番屋企打開你老母個閪發表偉論囉 保證回音都冇

強烈要求佢每無論咁天氣都包到個人厚一厚，唔想行行下人多唔小心接觸到佢比人話非禮。
好撚驚，讀咁撚多書，返咁撚多個鐘工，唔想一下玩撚完

但可以幫機長 含

現實低能

哦,原來係租緊樓既窮撚......
原來我一直都同緊一個廢柴講野......
閣下唔會係租割房d地底泥掛?
話人on9前照下鏡先啦窮撚。

咁香港性罪行真係無需佐證喎
單憑事主口供即可入罪

其實國泰啲位愈來愈窄 有時搭飛機瞓著咗 成日都唔小心揩到 我又鍾意揀坐出面其實我唔想
利申：真絲

一次就報警，全無職業操守

支那狗

仲要幾十年前都告得

唉sor呀 屌我都係唔挨得苦既垃圾 最後都係搬番去私人樓同老豆老母住算啦

btw 睇你啲傻仔比人串撚到一棟都冇然後幻想人地生活中過得好撚慘 自己都唔係事8撚曬真係好爽 平時係小學比老師話係咪同老師講自己住私樓

繼續留言呀 唔撚好停呀 間唔中1，2個傻仔都真係幾有報3

tg?

趣

香港男人好似伊斯蘭女人咁由頭笠到落腳 就岩
啲女權就滿意

連登仔邏輯
所有空姐都係雞係公廁
比人摸完都唔應該出聲
報警就一定係想屈鳩人
如果非禮人果條友係靚仔/鬼佬，就一定唔會告佢

到底未審先判既係間報館定係一眾連登仔？

其實點知條友真係有冇非禮？
唔知以為在場睇住事發經過
呢頭話人metoo,個頭一口咬定係屈人
連登仔咪又係五十步笑百步

唔撚係呀,咁撚大個人連自立都未識,話人小學雞?
同父母住,駛唔駛老豆老母喂埋飯俾你食?
可惜有娘生無乸教,無家教到開口埋口得罪人,你呢d人就注定永遠失敗,唔係病死就俾人斬死。
你都係留係屋企舐下老母個臭閪算啦,廢人。

係咪全機場轉晒用女人先得

咁窄咁迫

死狗閪

日撚日喺ig post埋啲術語出黎自覺高人一等
又扮到好sociable 同其他空姐同事好friend
成班八婆假到私底下咪又係互相批鬥講是非

成班連登仔屈鳩空姐metoo
唔知以為你地現場睇住

如果發生係你家姐細妹或者你條女身上
你仲可唔可以咁撚口響話佢係屈鳩人
七八十歲阿婆比後生仔強姦嘅新聞都發生過
34歲空姐比人非禮點解無可能
你唔俾人keep到好似36歲李佳芯咁撚正？

依家坐電車就係咁

做連登仔條女好撚慘 返工俾人非禮報警都唔得 返黎仲要俾你鬧女權 博#me too

我理性啲答你
我哋唔否認佢有非禮嘅可能
但要知道香港係行普通法
即係未有足夠證據之前都唔可以話嗰個人有罪
但而家證據就直接開人名同拘捕係對嗰個男人極之唔公平
上面都有人講咗開咗名啲人就算你真係無罪都好啲人都會用有色眼鏡睇你

隻西會主動迎合鬼佬碌鳩size

走過其身旁

黑警又可以攞完電話啦

咁係報紙佬同黑警問題

點解身體碰撞一定係女人蝕底
如果走廊冇位zip過去
pat pat 撞 pat pat
都會係=女人比人非禮
仲話男女平等
男人冇你咁on9去整個男權團體出黎咋

新移民？香港係無罪假定 一日法庭未判都叫冇罪 不過傳媒開哂名 再比你依啲智障講兩講 冇罪都身敗名裂

冇嘢嘅

下次風化男女雙方都開名囉
咁我咪話男女平等囉

好正常 機艙內濕度低 搞到個人好dry～

聽講啲空姐空少好淫亂

出親trip就食crew meal

下
乜依單係講呂麗遙？

空勤人員總工會理事吳敏兒指出，事件性質嚴重，不同航空公司有不同政策處理，該工會一般會建議會員，如事件在正在飛行的機艙上發生，應通知事務經理及機長，上級亦應即時介入處理。她指出，現時除了駕駛室，在機艙內安裝閉路電視並不普遍，事發後應在附近尋找目擊者～ 廚師腸死得

新你老母咩！我幾時話佢有非禮？而家就係唔知有冇，話緊班連登仔一開波就話個空姐一定係屈條仔,咁同平時佢地屌鳩d女權撚metoo有乜分別
弱智閱讀理解有問題就咪撚衝出黎柒啦

因為A屈人，所以B屈人
咁因為C非禮過人，咁我可唔可以話依個男事主都有非禮過人？
goodest logic

兩單野都可以一齊話
咁依個世界咁多強姦案非禮案
係咪因為人地做過 所以你都做過？

KA810飛往南京的航機上處理起飛前的預備工作，一名餐飲服務供應商男職員在其身旁走過，空中服務員突然感到有人觸碰其臀部～ 有埋航班 應該可以鎖定目標

咁提出個例子港女屈人

有咩問題?

臭g!!!!!

等睇炒車

依度個個話女人未審先判
但連登仔係依度做埋同一樣野
會唔會太矛盾

同連登仔理性討論
總之佢地心目中女人俾人非禮強姦全部都係老屈me too 黎，所以如果佢地身邊ge人都俾人非禮強姦記住第一時間屌個d女性朋友/親人做乜metoo人

因為有太多女屈人me too
正如你見到黃種人打尖
一樣assume佢係中国人

唔肯定佢有冇 不過 邏輯 推論 機會細啲 畀你做到隻嘢咁 都唔會突然間喺嗰啲時間有呢個衝動～ 正常人計

仲有唔好成日話咩屋企人比人非禮唔好報警啦白痴

唔通你會對隔離屋個c9同老母一樣咁好咩

然後成件事單方面證供入罪

你好人好姐點會老屈你
你要怪就怪啲猥瑣男人做臭男個朵

可能老雞想食後生仔，但人地唔so佢就老屈

生得醜樣就要比人屈

但係老實講，有時d野冇証冇據，真係老屈都得。

因為太多賤種男人強姦非禮
所以同見到男人都assum佢地會非禮
空姐冇做錯喎

我又唔覺

港男一向膽小怕事

男人唔非禮強姦偷拍咪冇人針住你地囉
鬼叫男人係中意做啲賤種野咩

點會冇呀
新聞都大把風化案啦
為鹹濕一下要坐監

香港性罪行係廢除咗佐證嘅要求，事主口供就夠入罪，除非口供有錯誤

冇証冇據，你話我姦撚左黃夏蕙都得架啦

蝻蝗多

下次個空姐可以告d 客視姦

圖都無張，疑點利益歸於被告，機司唔該起飛。

d飛雞對住亞州人就掂下都話你非禮，對鬼佬就中門大開

乜而家開審？定係你係法官？
一日未定罪， 男方一日都清白

又話摸第三次先俾人拉

真

窺淫罪
未經同意下為了性目的而對他人進行觀察或視像記錄的行為

如有女士本身穿著暴露，途人無意窺看下仍看到對方胸部，這情况難斷定是否涉刑事

又空姐 又非禮 中晒連登仔最憎嗰2樣

但今次應該唔怪個走道窄唔窄事
膳食供應商只會喺飛機未上客嘅時候岀現
會喺galley同空姐對吓啲飛機餐啱唔啱數
Galley咁大 又冇其他人 發生啲咩真係冇人知
建議連登仔唔好先入為主跟車太貼

似乎有人明我想講咩
✋😑🤚

好耐冇返香港 唔知tg咩黎 係咪好out

其實好on9 成日口口聲聲話男女平等
有咩事上黎都係拉啲男同告啲男

你喺邊度

涉嫌非禮姐，未入罪架wo，咁如果就咁放走查都唔查嘅話，個男人真係有非禮，咁又點計？

男員工走過其身旁，空姐聲稱身體遭人觸碰

1.人唔等於 男員工
2.事主無講明邊到觸碰，手，J,pat ?
3. 所以 一定係視姦罪

咁又憑乜嘢話個女嘅係老屈

冇計啦 屋企有錢 想搬出去都唔得
btw 巴打你平時辯論既論據係咪就係自己住私樓所以自己啱 見到你講野邏輯真係笑撚死人 都係唔繼續撚你啦 串多幾野 喊撚住口貼自己張樓契上黎都唔知點算好

同埋師兄咁鍾意老母個臭閪係咪有啲咩情意結 定係呢句野係小學係好利害既鬧人說話

抵死 偷聽呀啦

連登神探

冇空姐圖都可以討論8頁

澳洲山卡啦
無了期的等待

我以前喺墨爾本

入一個人非禮最成唔係你想象中咁容易

因為隨時中伏，特別關心

x2

今時今日有陽具 = 計時爆彈

有個連登仔開POST講過類似成日比空姐投訴
係咪佢 有無人搵返出黎

正！黑警有得開單，狗官上庭又可以扯旗玩賓州。

重有多元大愛

強烈建議國泰增設男性專用機艙